條橋根本冇位走警犬用水砲車根本就係殺人

各大開花救暴大呀！一車車狗係其他區入緊去暴大，遍地開花係時候啦，拉返散啲狗呀，求下大家幫手呀

用車頂住

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗